老老實實足球小將係咪一套垃圾

真係辣殺
閃電十一人屌打佢

世青篇幾好睇

真，閃電11人明買明賣超能力足球，反觀足球小將就賴合理，但係d技能仲奇鬼怪

反觀踢出我天地好睇好多

屌你老母 一個衝力射球射半集

但係明明同一個作者

足小係世青盃之前都仲好睇既
btw 歐洲好多球星都係睇足小大，無記錯沙維都係